CP想洗底!!!推爆佢

呢間終極藍店 正大集團
仲夠膽出post 大家唔好再買了

Push

奶共證據一定要keep

推

推下

推呀

提醒人地CP係藍我認同
不過呢個post係洗左咩底？

原來係咁, 記住架啦

唔撚食 重味精

又CP
又正太

屌, 乜明治奶都係CP架咩

CP 不了

垃圾貼牌奶
同日本明治果隻差幾萬條街

仆街，我老母之前先叫我幫手買奶飲，買左4盒

之前見佢好似停咗幾個月唔敢出post 呢家見冇咩人提就想sell返佢啲嘢

屌佢老母原來明治奶係CP嫁

推 以前成日買CP蛋

之前成日食cp雞翼